寬頻拉線

(之前開錯台)

一手新樓，所有房同廳都有lan port

屋內所有lan port係咪都有暗喉相通？我可唔可以router放廳，出返條lan線插去廳個lan port，到房度個lan port出返來插電腦？

如果可以，裝寬頻個師傅可唔可以幫我整埋？

唔明你問乜9
有無暗喉你咪自己問番起樓間公司
上黎問我地把撚? 我幫你起屋架咩?

拉線條友會幫你入1條線由廳去房/廳去廳
第2條我估就唔會幫你

寬頻師傅只會喺電話房拉線入你廳個port位
你自己要喺廳再拉嚟拉去係1000％唔會幫你
不過如果你房原裝已經有port位應該本身已經拉左線比你
無理由得個port入面得條線喉
你不如打開房個port睇下有無線先

一睇就知樓豬唔識IT
線只會有兩個頭，除非你層樓內置switch
否則所有牆身骰仔都唔會你所請既互通

我極度懷疑每間房都有既Lan頭
唔係比用戶用，係比你向寬頻公司決定邊個位做 modem 位

或者可能真係開定喉比用戶自己拉線
樓主快啲打開睇下

一手樓的話，可以問發展商交樓部d人

以前住嗰度係拉明線 但新屋唔想咁樣衰 所以想拉暗線 想睇有冇平價方法解決

好呀 我聽日問下先

我又想問
我層樓十幾年唔新唔舊啦
三間房都有電話線插位
咁屋外拉線入屋既佢會唔會分到邊條槽去我邊間房/廳?
佢橫掂都係入其中一個位應該唔會規定只拉去廳吧?

應該唔通
我就自己拉, 要廳房互通我係廳個制面有4個lan port, 點對點去每間房

應該通，但點通就要問番發展商或者管理處
拉線緊係唔會幫你拉埋第二條，一來唔係佢負責範圍，佢只係負責拉條光纖入屋，二來我見而家通常都唔會帶太多Cat線上樓，因為好少用得著

打開個面板睇下有冇線先，有就易搞自己黎啦

如果有線 點知道條線係去到邊度？
Sorry我唔係好識

廳個主位有幾個頭先，互動每間房都要連一個頭wor，個面板最多得4個頭

只會幫你由機房拉入主位，主位99.9999%係廳

香討見到：

[分享] 新手 DIY 換入牆 LAN 線 (已完工)

如果可以用條管走lan線 咁走埋其他線又得唔得 例如HDMI

其實而家仲有咩係wifi解決唔到架
屌你真係又要唔識又要多要求
咁你一係搵it公司報個工程價比你
你鐘意點拉都得

唔知點走位，要開哂d面板拉下條線黎試

走hdmi線都未必有問題
走hdmi頭就有問題

咁簽約時同佢寫明拉去指定房先安裝得唔得
如果佢睇過位拉唔到我唔裝了

你拆開面板睇下先啦，最好影埋相放上黎。如果得四條線駁住又拖手，九成淨係用黎做電話線。建築商無咁好心幫你駁埋lan線，通常入伙前叫人另外鑿牆鋪線。依家睇好唔好彩駁返牆入面條cat5線

你咪自己同佢deal, 估佢可以幫你拉明線

走hdmi頭唔係問題，轉彎先係問題
之前師傅拉定喉留晒繩比我自己都拉左幾個字
因為轉彎kick住左

我自問無咁既能耐